香港獨立vs中國民主，邊樣難啲？

香港獨立建國
同
中國結束一黨專政，真正走向民主

大家覺得邊樣可行性大啲？
又有冇其他option?

中國民主

香港

支那人走左5000年都係帝制已經冇嘢阻止到佢哋

打破慣性收視 最難

如果支那係行君主立憲制應該真係好強大
但奈何D官主部都係貪

國家大一統>anything

支那人邏輯

依兩樣喺共產黨管治下都需要外國勢力介入
從制裁瓦解內部
而民主中國需要香港獨立思潮帶領
因而係先後次序關係

其實難度係一樣, 因為兩者嘅實現都係要建基於推翻共產黨執政的前提之上

香港獨立可以作為導火索引爆全球圍剿中共，以及大陸人覺醒，推翻中共，最後大圓滿結局！

中國獨立

中國民主，人太多、私心太多
分裂成多個獨立國家嘅機會仲大啲

沿岸大城市一定首先割蓆
內陸城市全部都負債累累
中國人去到呢啲時候就會你死你賤

港獨難啲，因為要打仗
中國民主可以靠奇蹟，如果有中國版戈爾巴喬夫，隨時都可以由內顛覆制度

倒台完然後又另一個獨裁政府上場

正確~
不過政權交替，香港同樣有機

中國人是要管的

中國生蕃唔會有民主
共產黨滅亡後一定係軍閥割據